今日23宗確診無人講，台灣真係開始爆。

台灣人回國只係家居格離，
家居格離就一定會染到比家人，家人又一定染到街外人，全台人全部中哂，玩撚完

真係無人講
gg

冇人講咪你自己講撚飽佢囉